阿諾舒華辛力加喺南非一場比賽中畀人襲擊

FAN KICKS ARNOLD SCHWARZENEGGER IN THE BACK IN SANDTON

In a video that was widely shared, the man can be seen running towards Schwarzenegger before jumping and kicking him from the back.

JOHANNESBURG - Former bodybuilding champion and actor Arnold Schwarzenegger was attacked by a fan at the Arnold Classic Africa Festival in Sandton.

In a video that was widely shared, the man can be seen running towards Schwarzenegger before jumping and kicking him from the back.

The man who's best known as the ‘Terminator’ was pushed to the crowd.

踢人條友夠膽就同Arnold隻揪啦
做sneaky bitch又唔會威d
人地成71歲都可能打得死隻nigga

睇片都睇得出阿諾個背肌好撚勁
咁樣有助跑嘅RIDER KICK都只係郁咗少少
重要仲71歲
偶像

咁都冇訓低

Arnold真係男人既典範

奧地利人走去美國做狗
有咩好學

條友仲要雙腳。。果然唔係一般既偶像

rider kick 阿諾都只係當按摩

利記嗰個